另一方面，很明显，疫情把他们送进了地下室，他们不会在那里呆太久。 在经历了飙升之后的暴跌之后，企业收益正走向“新常态”。 “可那地方到底在哪儿?” 肖恩·塔利，2020年10月13日 
 阿灵顿的另一位卖家在六个月的时间里完成了2.4万美元的工作，包括完成了一个部分完工的地下室，净赚了6.5万美元，比要价高11.5万美元。 在2020年秋冬卖掉你的房子之前要知道什么|Khalil Alexander El-Ghoul | 2020年10月11日|华盛顿刀锋 
 在光天化日之下，人们很容易忽视超自然现象的概念，但当你走进黑暗的地下室时，一切都变了。 为什么我们会看到鬼魂? 2020年10月6日|大众科学 
 所以，如果你打算将葡萄酒储存一年或更长时间，最好把它们放在一个温度恒定的指定位置，比如一个很深的地下室或葡萄酒冰箱，在那里它们不会受到干扰。 为什么现在是时候开始陈年你的葡萄酒收藏|瑞秋金| 2020年10月4日|财富 
 从沃尔特想办法对付一个被他绑在地下室的毒贩，到沃尔特用汽车钥匙链引爆了一挺装在后备箱里的机枪，这一切都能摧毁他的敌人。 《周六夜现场》也救不了你Emily VanDerWerff bb1 2020年10月2日|Vox